想問下係鳥巢個條遠古巨龍係真定假?

點解現場D觀眾唔殺左條龍拎個大龍BUFF?